[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (635)

結衣叔食 派100

TG me

多謝昔巴打收到啦

一分鐘內冇回應派我

米修

但尋日和哂加時 2場買哂-1真係好博

負數左幾日....要戒賭了

贊比亞會唔會打假？
想買意粉，急追數

買左意粉晉級

如果街度見到有人著河床波衫我實打佢鑊金

佐晉級好正路 但熱D

啲南美仔呢
就黑暗醜惡既

香港好少見球迷打交 英國散場成日打交 穿球衫好危險

桐蓉兒世界第一

打多兩拳唔該

開司

熊仔

大家繼續贏

係咪講緊我

係打錯字

留意唔到你派啊 普羅巴

今日400上到咁上下再有機會派

今晚意粉 英軍？
日乙點買？

無你份下次

跟大家 上到2k派
好撚難推

尋晚你訓左

真

其實各位善長人翁派錢，一般拎贏果部分嘅幾多%出嚟？

弱智輝

好彩走左奧林執番小保加 西雅圖

留定名先

西雅圖好險

4點廢青盃等待各大蛇指引

同路。
我喺上個post都表明今日唔度波，跟大佬算。

Same road

嘩屌！你都唔度，今日咪少個大佬！

弱弱一問
聽日沒球賭？

我都想知。馬會淨番今日有開盤。

05/06/2017 (星期一)
世青盃 世青盃半準決賽E隊 對 世青盃半準決賽F隊 05/06 16:00 日本乙組聯賽 熊本羅亞素 對 京都不死鳥 05/06 18:00
世青盃 世青盃半準決賽G隊 對 世青盃半準決賽H隊 05/06 19:00 國際賽 匈牙利 對 俄羅斯 06/06 02:30
國際賽 比利時 對 捷克 06/06 02:45 巴西甲組聯賽 巴希亞 對 戈亞尼恩斯 06/06 07:00
阿根廷甲組聯賽 基爾梅斯 對 帕托拿圖 06/06 08:15 阿根廷甲組聯賽 競賽會 對 阿度斯維 06/06 08:15
06/06/2017 (星期二)
南韓足總盃 濟州聯 對 水原藍翼 06/06 18:00 國際賽 烏茲別克 對 泰國 06/06 23:00
國際賽 丹麥 對 德國 07/06 02:45 巴西甲組聯賽 富明尼斯 對 帕拉尼恩斯 07/06 08:00
07/06/2017 (星期三)
國際賽 日本 對 敘利亞 07/06 18:25 國際賽 伊拉克 對 南韓 08/06 01:00
國際賽 意大利 對 烏拉圭 08/06 02:45 國際賽 西班牙 對 哥倫比亞 08/06 03:30
巴西甲組聯賽 明尼路 對 艾華爾 08/06 06:30 巴西甲組聯賽 哥列迪巴 對 彭美拉斯 08/06 06:30
巴西甲組聯賽 山度士 對 保地花高 08/06 08:00 巴西甲組聯賽 查比高恩斯 對 甘美奧 08/06 08:45
巴西甲組聯賽 利斯菲體育會 對 法林明高 08/06 08:45 巴西甲組聯賽 華斯高 對 哥連泰斯 08/06 08:45
08/06/2017 (星期四)
世青盃 世青盃準決賽A隊 對 世青盃準決賽B隊 08/06 16:00 世盃外圍賽 澳洲 對 沙特阿拉伯 08/06 18:00
世青盃 世青盃準決賽C隊 對 世青盃準決賽D隊 08/06 19:00 國際賽 秘魯 對 巴拉圭 09/06 05:00
巴西甲組聯賽 戈亞尼恩斯 對 邦迪比達 09/06 06:30 世盃外圍賽 墨西哥 對 洪都拉斯 09/06 10:00
09/06/2017 (星期五)
國際賽 巴西 對 阿根廷 09/06 18:05 國際賽 俄羅斯 對 智利 10/06 00:00
世盃外圍賽 安道爾 對 匈牙利 10/06 02:45 世盃外圍賽 白俄羅斯 對 保加利亞 10/06 02:45
世盃外圍賽 波斯尼亞 對 希臘 10/06 02:45 世盃外圍賽 愛沙尼亞 對 比利時 10/06 02:45
世盃外圍賽 法羅群島 對 瑞士 10/06 02:45 世盃外圍賽 直布羅陀 對 塞浦路斯 10/06 02:45
世盃外圍賽 拉脫維亞 對 葡萄牙 10/06 02:45 世盃外圍賽 荷蘭 對 盧森堡 10/06 02:45
世盃外圍賽 瑞典 對 法國 10/06 02:45
10/06/2017 (星期六)
世盃外圍賽 阿塞拜疆 對 北愛爾蘭 11/06 00:00 世盃外圍賽 哈薩克 對 丹麥 11/06 00:00
世盃外圍賽 蘇格蘭 對 英格蘭 11/06 00:00 世盃外圍賽 德國 對 聖馬力諾 11/06 02:45
世盃外圍賽 立陶宛 對 斯洛伐克 11/06 02:45 世盃外圍賽 黑山 對 阿美尼亞 11/06 02:45
世盃外圍賽 挪威 對 捷克 11/06 02:45 世盃外圍賽 波蘭 對 羅馬尼亞 11/06 02:45
巴西甲組聯賽 彭美拉斯 對 富明尼斯 11/06 03:00
11/06/2017 (星期日)
日本乙組聯賽 讚岐卡馬達馬尼 對 金澤薩維根 11/06 13:00 日本乙組聯賽 松本山雅 對 水戶蜀葵 11/06 13:00
日本乙組聯賽 山形山神 對 群馬草津溫泉 11/06 13:00 日本乙組聯賽 京都不死鳥 對 町田澤維亞 11/06 14:00
世青盃 世青盃季軍賽A隊 對 世青盃季軍賽B隊 11/06 14:30 日本乙組聯賽 山口雷法 對 岡山綠雉 11/06 17:00
世青盃 世青盃決賽A隊 對 世青盃決賽B隊 11/06 18:00 日本乙組聯賽 FC愛媛 對 FC岐阜 11/06 18:00
日本乙組聯賽 長崎成功丸 對 熊本羅亞素 11/06 18:00 巴西甲組聯賽 保地花高 對 哥列迪巴 11/06 22:00
世盃外圍賽 芬蘭 對 烏克蘭 12/06 00:00 世盃外圍賽 摩爾多瓦 對 格魯吉亞 12/06 00:00
世盃外圍賽 愛爾蘭 對 奧地利 12/06 00:00 世盃外圍賽 馬其頓 對 西班牙 12/06 02:45
世盃外圍賽 冰島 對 克羅地亞 12/06 02:45 世盃外圍賽 以色列 對 阿爾巴尼亞 12/06 02:45
世盃外圍賽 意大利 對 列支敦士登 12/06 02:45 世盃外圍賽 科索沃 對 土耳其 12/06 02:45
世盃外圍賽 塞爾維亞 對 威爾斯 12/06 02:45 巴西甲組聯賽 艾華爾 對 法林明高 12/06 03:00
巴西甲組聯賽 哥連泰斯 對 聖保羅 12/06 03:00 巴西甲組聯賽 邦迪比達 對 查比高恩斯 12/06 03:00
巴西甲組聯賽 維多利亞 對 明尼路 12/06 03:00 巴西甲組聯賽 高士路 對 戈亞尼恩斯 12/06 05:30
巴西甲組聯賽 帕拉尼恩斯 對 山度士 12/06 06:00 世盃外圍賽 墨西哥 對 美國 12/06 08:30
12/06/2017 (星期一)

國際賽 白俄羅斯 對 新西蘭 13/06 00:00 世盃外圍賽 伊朗 對 烏茲別克 13/06 00:45
巴西甲組聯賽 甘美奧 對 巴希亞 13/06 07:00
13/06/2017 (星期二)
國際賽 澳洲 對 巴西 13/06 17:05 世盃外圍賽 泰國 對 阿聯酋 13/06 20:00
國際賽 新加坡 對 阿根廷 13/06 20:00 世盃外圍賽 伊拉克 對 日本 13/06 20:25
世盃外圍賽 敘利亞 對 中國 13/06 21:45 國際賽 挪威 對 瑞典 14/06 01:45
國際賽 羅馬尼亞 對 智利 14/06 02:00 國際賽 喀麥隆 對 哥倫比亞 14/06 02:30
世盃外圍賽 卡塔爾 對 南韓 14/06 03:00 國際賽 法國 對 英格蘭 14/06 03:00
國際賽 加拿大 對 庫拉索 14/06 07:30 國際賽 厄瓜多爾 對 薩爾瓦多 14/06 08:00
世盃外圍賽 巴拿馬 對 洪都拉斯 14/06 09:35 世盃外圍賽 哥斯達黎加 對 千里達 14/06 10:00
美職聯賽盃 西雅圖海灣者 對 波特蘭伐木者 14/06 10:30
14/06/2017 (星期三)
巴西甲組聯賽 戈亞尼恩斯 對 艾華爾 15/06 06:30 巴西甲組聯賽 明尼路 對 帕拉尼恩斯 15/06 06:30
巴西甲組聯賽 維多利亞 對 保地花高 15/06 06:30 美職聯賽盃 紐約紅牛 對 紐約城 15/06 07:30
巴西甲組聯賽 法林明高 對 邦迪比達 15/06 08:00 美職聯賽盃 肯薩斯體育會 對 明尼蘇達聯 15/06 08:30
巴西甲組聯賽 查比高恩斯 對 華斯高 15/06 08:45 巴西甲組聯賽 哥連泰斯 對 高士路 15/06 08:45
巴西甲組聯賽 山度士 對 彭美拉斯 15/06 08:45
15/06/2017 (星期四)
巴西甲組聯賽 哥列迪巴 對 巴希亞 16/06 03:00 巴西甲組聯賽 利斯菲體育會 對 聖保羅 16/06 06:00
巴西甲組聯賽 富明尼斯 對 甘美奧 16/06 08:00

日日都有波 睇暫定受注球賽

今日有無水

thx

Po ba

訓醒

小保加3-0

收蚊啦毛毛

今日想射波
好似頂唔順

Nose

今朝same

長眠啦

話咁快四點又有得賭

新poba

樓上裝修

巧橙

意粉9.5s 除左派錢
諗唔到第個字去形容

收到了，多謝修仔

U20好似無開過半大

熱到仆街 明明未到芒種

U20主客都on9架

尋日 仲要全場有3.5大

依2隊可以搏全大2.5b

起碼開過

U20 半大

不了

意粉9.5大

半主 半大差唔多 買半主會唔會好D

All in 半大

廢青杯買上盤係ON9

今日唔識買

跟熊仔Sir

2:2 2:1

全大2.5b 角9.5b 輸左唔好搵我
已經輸左4k

全大有2.15倍，想買

已買半大

9.5b gun

要意大利盤好定全大好 好難揀，得200蚊

落飛了

2.5B

買咩好

9.5b

修仔

-1都買埋

9.5b 2.5b

有冇人博半大

長毛巴

1009.5b 1002.5b

熊sir

-1
半大

半大落飛

買個雙博佢打和先
仲好分過+1

0 0

點解而家波po d 人好似唔同曬？
以前班人去曬邊？

意粉平半派錢牙?

是但買黎賭運

半大加意晉

上哂岸

你又唔派me

係舊登

我都等人派

意大利晉級

81777778 lm

意粉

咪理欣B

講多無謂 意大利上！

入波未

結衣叔食

贏多d

意粉睇黎贏硬

各位羊多啲
睇醫生先

意大利
坐輸半望全格

除非唔係如果唔係一定係

係 所以買了贊比

普巴我愛你
祝你日日400爆上4000

4點好易賭
班黑鬼最少食半格

以前貧巴大胃嗰d都走曬
仲記得貧巴係比人jer走

冇買主客
比面，買10蚊和

邊有咁多和

意粉英撚go!熊本大波波！

U20已經和左2次

淨係計依2日

支持意粉

男朋友

黑鬼赢過提子同德國

大胃一直都在

平手轉平半
馬會大叔都話上盤

意大利會輸俾非洲撚？

意讓平半 6,7+

你係大胃？
Ali圖呢？

陰魂不散

全和 狗會通殺 12m意粉赢

大胃神 去左TG share勁料 有1777個fans

有時都係度上下水
同埋係莫雷拉jer走佢

要左意粉晉級 ok

似0 :0

意晉級

係咁易買少少

似2-1

睇下有幾假先

支持普巴

高蛇係咪都走左？

九成舊人都入哂谷

意贊入波未

情感注

預左一半會石沉大海

lm

波強 0：0

半大

中6, 7+ 派100

邊隻腳刷角就斬邊隻腳

半大已死

9.5B

唔抵買
要大大力先有肉食
又唔開即場
等佢升水買都唔得

意個領隊扮曬iron man咁

LM

同露

贊比亞主攻

0-1

贊仔goal

即爆

Lm

屌洗唔洗咁快

唉 意粉jump

客主

屌

贊比亞

反手死全家

😂

2.5b -2

意大利又哭喪區了

喊出黎一剪頭髮就奶野

秒輸

半大67

又要叫反cup

唔記得左買意 希望係好事

平手盤

反cup

認同

Gel你老味

意cup啦

屌你老母意粉

普巴請你一定要中

唔開即場我都係去痾個屎先

又要幫普巴叫了 意粉cup 567

贊比亞真係咁勁？

意狗追和

cup佢老母

入波未呀

無5

意大利哭喪區 17:45準時開放

ok

意粉放心
劇本黎
半場會追番兩粒
下半再入多粒

希望係咁

意半場前入一粒幫長毛開個半大先啦

呢個真

意粉2:1 3:1

講明先輸盤晉級正契弟

非洲冠軍

意大利我屌你老母

買左贊仔
意大利初盤唔洗讓好撚假

咁快開始訓地

三成控球，射二中二入一粒，收咗我皮！

受傷受咁耐？

Gel得好

咁快貼

再快D 貼飛啊...

贏左發覺就輸俾贊

咪玩啦 買左意晉 半大得小小炸

今日放假買200當睇波玩下，平時唔會買咁少

大戶

咁快收1個皮

買得少你幫人gel

me

係意粉不設防 一個簡單直線就穿過曬 離晒普

半大未

咪玩啦意狗 買法國你就咁勁

半大集氣

e樣真

唔cup我戒賭

非洲撚刷角

多謝gel

意粉快入波屌你老母

意大利球員打假先係number 1
青出於藍而勝於藍

1c

笑到我仆街

廢青杯 到底要累幾多人跳樓先安落
買上盤開下盤 買下盤開上盤
ifc 天台見

射乜撚

一時唔記得左

冰封角球

成日落重飛個邊都輸

意粉廢青唔cup擺食意粉

呢d杯 買下大波 角大角細算啦

廢青盃開過上盤未

贊

美國個兩場

一個NIGGA 10號吸引3-4個意粉

贊比亞如入無人之境 禁區外任遊

23418439 lm

所有-1-2上盤全部開唔到

廢青之中最正氣既美國己出局

我屌曬意大利d垃圾

我買過+3 +4 +5 全部輸

屌你，贊仔幾撚好波，係意大利禁區玩腳法

差D又輸

+5都輸？

屌你，貼乜撚柒飛呀

刷角

好似7:0

追和先快

燈爆 話唔定贊仔烏龍球入自己龍呢

意大利廢青幫祖記平反下啦

屌，我果四舊水上盤輸撚梗。

贊仔個10號勁到

比亞咁勁既

冇諗過意大利咁廢

射門未呀，意

買得兩舊水係到貼飛，都唔撚知係咪反手

唔打假，祖記係唔會簽！

笑4

瓦努阿圖兩場都開3-2
一場係對墨西哥另一場係對德國
起碼開到2場先啦

慢慢來啦手足 慢慢玩

比祖記搞到冇信心了

下半場先勁

italy jumped

角大 針了

難了，意通常都上半場勁

全大有冇希望 覺得0:1 完

1球完場

半大先有希望 上呀

意大利咁廢我驚開唔到2.5b 贊仔唔好留手ok？

屌多粒先啦屌

1角完場

上盤穩如屎

話撚左買離當睇波娛樂下囉

俾意大利逼害揮手區

2.5b死了

下次唔好貼飛OK？

9527 半細 gel

小朋友世界杯真係肉腸玩晒 又快又好體力 技術普通都夠屈

贊比亞 d防守

買入球大嘅手足唔駛驚，贊青會幫到你完成夢想

過期意粉！啪啪啪！

贊比亞入多粒口廿

角球大點算

意粉cup派一個100

我

I'm so sorry

佢貼飛撚鳩下盤ching當睇波娛樂

意粉上半場追和先

咁快21分鐘 屌鳩你意粉

多cd rom到 講明 我唔派未見過既名

咁都啱入

追和大家開心

見過我未

我唔開心 要cup

上半追和下半cup

老老豆豆 意大利無論國家定係D人都係得個樣 歷史上對上勁果次好似已經係文藝復興時期

冇時間了 是但入多球先得唔得

好

遲下世界盃會唔會變非洲盃

Ching咁風騷
莫非買左非洲佬？

未見過

無買最風騷

果然廢青杯買上盤係ON9

非洲半場入更衣室check戶口啦

意粉踢到好似u40

2006

喊出黎

U60

Me

邊撚個on 99係度gel半大

笑左

主客都冇買 仲比U20伏唔夠？
開場前叫左人唔好買了

算鳩數啦 搵班大人黎蝦𡃁仔就得 世界杯 四強都當贏啦

屠柒出來就有機

買左主客 笑4。。。

跑步慢轉身慢

我無乜尊嚴，我認我on9

此時此刻
有幾多個上左天台

上半先和，再反杯！

上天台gel

比返半格黎算啦

迷屠黨😱

杯未呀

世界盃 決賽
尼日利亞 vs 亞軍廷

角大已經係天台準備好哂

大家當吹下水姐，好

迷屠小羔羊

Sana準備派我

屠ching又買左咩

好似意？

已受過太多教訓

頭幾分鐘入波開半大機率 仲低過十幾分鐘入波

呢場應該都係一球到尾架啦

好彩呢場買左下盤算數

巴西 阿根廷

禁屌比人入波
我禁屌意粉全部女朋友

反cup未

又迫害我依啲新人

你up緊乜鳩野呀

我仲新

1-1HT 3-1FT
意粉幫幫拖

Agger

希望同你個名一樣

快入啦

意粉快d cup

輸緊一粒叫晒春咁
客主不是夢

米線陣個擔擔米線世界級

一陣又和波加時 屌佢

得2c

請給我大量角球

和撚哂4場佢

全細穩了

追和未

快了

開到 [-1] 派100

意完全唔似會入到波

Ching睇黎買好多大

高Sir幫哂你地

龍都唔中

意狗中柱？

空門都頂唔中

om

有無手足可以召喚燈神燈死贊青

今日意粉全隊紅箭嘴

我去頂都入啦

半大抽兩位口交

意粉廢青隊冧法國但係輸俾非洲仔係咩玩法

我愛陰毛

半場唔追未死全家

留

假波lor

黑尻又黎料，又扮傷

仆你個街，咁都唔入

馬會又想呃鳩我
意版洛賓
係咪指條友冇頭髮咋

準備訓到完場

69

個個博祖記睇中，全力打假。

非洲仔>意狗>法狗

狗會d分析又洛賓又美斯

屌你老母

意粉贏波抽十個餵咖哩

而家主反cup有人派100
-1又有人派100

[black]我加入和波完場既派100[/black]

贊仔臨完上半場失最多波 意粉追唔到就仆街

冇角球學咩人踢波

南韓美斯出局
今次仲唔到意粉洛賓

識食

屌，祝全部有份踢廢青盃嘅都過唔到20歲

It'll

同路留名

同意

6,7+ 想派手足

追和呀屌你老母

意粉反cup

半大呀臭西

贊比亞D防守垃圾到

-8C

半大到 我派一個

肯俾人cup未

但係冇波入

Sure

意粉快d cup啦屌

係咪仲係2c

全部派錢
一鍵留名

改名叫非青杯算啦d名牌出曬局，冠軍贊比亞打委內瑞拉岩曬

快開半大啦，俾個機會長毛含

意粉好似尋日愛援式入球啦
快

Hope

yes

樂高平都贏波意粉唔贏去碼頭做咕哩

立即屌半大老母

全大都凍過水

3c 了

1-1未

快啦

求半大...

呃狗你投注

搵人撞ac幫佢戒賭

比多7c！

12m

入plz

咩話?岩先入完錢要意粉 一陣又要我行去轉?

點球

客12碼

同road

假波實飛機

客12M入呀

咩事 又12m

Gg

凍過水

入球多過角球pls

意粉真係 攻又唔得防又唔得

goal

jump喇 屌你老母

開到[-1]派100

紅埋

意粉rc

Jump

紅埋
意粉執左佢啦

jump

針了屌

又豬了

黑撚到，咁都紅！

輸哂

意粉到底做乜撚野啊 晉級都得1.6幾 仆街 買親班打靶後生仔都輸錢

12m 都fake

唔係12m咩

唔係比籠

改判

12m? fake....?

贊比亞U20
意大利U20 [9.5] 角球細

My tg channel

U20仲好睇過笑片

改判罰球

禁區邊

其實一隻腳入左禁區

假撚到fake 12m

紅埋，真係jump得，而家希望開到半大俾長毛有得含

紅埋就番去訓了

半大玩完

屌 半大呀 你紅佢把撚咩 12m 好過啦

u20

買左贊比亞 寧願佢入12m

半大又死 意晉又死 仆街啦

on撚9
球證收幾多?

角大又死

仆街

本來係覺得龍門拉腳之後睇重播係無掂到就吹意粉後衛撞人

俾佢轉盤嚇親😔平手好靚

寧願 咁為難你

U20有片睇返都無咩好嘈

半大己死....

全大都死埋

意粉反CUP好唔好

半大派100

意大利到底係點win法國

角大

意粉，集氣比你了，熱血反cup吧

gel半大果個唔理你正手定反手我祝你以後賭乜輸乜

睇下場 無謂糾結同一場

屌反cup得唔得

咁證明贊仔仲勁姐

法國大垃圾

劇本 D飛去邊隊就死邊隊

Weather Sir

插水插到咁都得

廢青盃場場唔同發揮

-6c

有冇可能奇蹟半主？

戒賭 拜

一齊嗌！

冇

屌班垃圾

停c

追和都奇蹟啦

有

咁撚勁 仲有平手盤你買

下場有機會

撚ching上水

紅埋 靠贊仔應該開到2.5b

射門都輸人一倍

屌你老母以後我戒食意粉

黎緊幾日都冇波賭?

炒鳩意粉俾個大我

有國際賽

再留

呢個半細真係得來不易

唉

贊仔正氣刷角ok? 唔撚靠垃圾意狗了

有冇巴打知捐無國界要去邊捐？

針

爆血管

入1K買意粉又輸 又要行落去再入
意大利班中學雞 返去讀書啦 踢乜撚野波

意大利杯唔到全部過唔到二十歲

意粉U20所有廢青由今日開始全部不舉！

求意粉追和踢12碼晉級

買左角細既清幫手集氣冰封

贊比亞U20盤

大胃神

幫你叫
買左意粉

冇買角 幫你手叫

意粉比我輸半啦

就算追和都仲要頂30分鐘先有得踢12M

支持

剩底既錢allin下場3.5b算

防法國個陣防得咁勁
係咪保方輸撚左班意狗又on99咁呀

3分鐘1粒 90分鐘?

全大都幫手

7仔

一入錢就輸哂 再賭砍手指

求谷link

$$$$$$$$$$$

下場到贊比亞強勢出局

您可透過全港任何一間7-Eleven、Circle K和VanGO便利店或華潤萬家超級市場以現金直接捐款。您只需向店員表示捐款給無國界醫生即可

下半場刷角

出動

停

Ok 唔該

劇本：下半場意粉打少個反cup2:1晉級

羊到要捐咁大陣象？

好彩去左訓覺

U20班撚樣全部唔識見好就收,
美國係要狂數對面,搞到爆角

上半場射門3：8

尋日講左要捐100

.....

捐俾馬會仲唔夠咩陰公

只求大波

三神

連續買左祖 意粉u20
仆街了

意粉反cup抽十個食魚蛋

岩先唔判12m判紅牌
就知道裁判買左半細.大家唔洗驚
下半反cup

依個要留

睇黎你好鐘意 意大利

我宜家中意佢地女朋友啊

係咪on9架你？

係都3：1啦

4:2 ok?

你又知佢買左乜

熊本 追數

做咩事由琴晚輸到依定

金雪炫男朋友條 客主叫糊可唔可以俾意粉反CUP

not me

佢唔判12m比客個下都呆左了

半細搭全大是常識吧

條黑鬼唔係扮跌咩

奇蹟開-1我派500

開到捐左佢

收到

6點 半大全大 allin
唔中jump

熊本主場成績唔多好而且不死鳥往績都係克住熊本

邊個赢都唔緊要 開到2.5b就得

意粉仔cup到全隊可以去叫g

pm

意大利塞哂係到等收皮了

會有奇蹟

Feel到1:1

龍門撲跌人，球證明明直指12m
但後尾投訴變番罰球
投訴個人就紅牌出場
反而個龍乜事都冇

神奇

個龍冇掂到人囉
紅個件係吹推人

真係

1-1
假撚到

1-1

全大重燃希望

1-1？

紅左特別勁

11cup

Goal

真係1 :1左

2-1埋啦屌

意粉好波

cup啦

呢球真心靚

上盤要贏

2:1未

3-1大家開心

上半場你唔入 屌你 刷角啦

神奇1:1
睇黎又係$$$$$

1-1😂

幫手叫多粒

真係好撚假
意粉真係假波宗師

g chi

半大既手足

CUP啊仆街意粉

希望意大利可以再打得出咁靚既波

Cup埋啦意仔

客主叫糊

我諗亞假 上海對江蘇 93' 追平 94'輸番轉頭個場
好不安

意粉cup到全隊可以俾女含

求意粉晉級 唔好輸比第3世界

加油呀意粉

紅左特別勁...

角球多到

咁都追得和,角細好危

Lm 我毛

紅左通常多角

落起角球雨了

客隊真心想刷
危了

6c

快cup

輸盤晉級死全家

上呀意粉

屌你老母非洲仔冇食飯呀
打多個都俾人追和

反cup呀意粉

快D入多球呀意粉

加碼
500加親筆簽名寫真一張

奇蹟開到負1派100

啱啱feel到1比1位巴打可唔可以feel埋反cup

-4c！

意仔 上也

要刷角 夠十隻會比你贏

真心無人覺得me 既 推背圖係勁？

Nigga番去抖暑啦屌

想要

留！

Lm要寫真

邊個o既寫真

如果反cup可以問貼飛拎返錢

熊定雀好

盲反到呢

一定要LM

1:1?

踢成點意粉 幾比幾 開緊會

雀未輸過比熊,半博全

-4c

感覺都係意粉晉級

話左球證買半細 陣間意粉杯埋

再多粒比我開2.5b

快goal

假撚到喊真係

假撚到

全大搞掂

屌你老母嚇撚死

Cupped

好波啦非洲仔

1:2

好彩offside

全大

想派都唔比。。。。。。。。

cashed

屌你老母閪呀

Fake

fake

Cup左去邊

嚇撚死

意仔快cup

越位

Crashed

好撚彩offside姐

屌你

我鳩縮呀仆街

嚇撚到

Fake完對家

好！

FAKE完對家入 定律

繼續推

希望係

fake完
意粉係機會喇

呢排特別多fake
球探太快手

你班廢青整係識越位

上半12m轉罰球
下半goal變fake
個球証

贊比亞D遠射好勁,
又準又有力

紅左特別勁 意仔上

-3c

下半場非洲仔無咁刷

繼續刷

係咁遠射

意粉龍上左身

嘩意大利好險

輸半不如輸撚哂佢

係

足球兩大定律

1.紅完特別勁

2.fake完對家入

今場仲唔中曬？

點同

意粉上呀 cup佢呀

-2c

平手盤呀 輸你媽個b

琴日多倫多對家同 哥連都2 fake
最後都入

贏半不如唔好贏

6,7+

8c -2！

8c gogogo

意大利個龍手指流血

保方上身呀

比多兩c 任你開

快d俾多粒喇22條友踢波 唔入波不如去死喇

球證應該買咗意粉贏，快d判幾個12m俾意啦

邊個入都唔緊要 廢鬥廢驚佢1：1完

場波真係有d野

Feel到又和局完場

其實依個最有可能

單刀到咁7

咩野都好 最緊要cup

上半12m轉罰球已經feel到

屌你單刀到咁

單刀又唔入

2.5b 同9.5b 希望是旦開到個啦

邊隊?

假到

1:2滿足

唔好c

意

球証一係買全細一係買意粉

踢多個都單刀到？？

贊比亞仲未紅

冰封角球俠 出來啦

黑腸唔係應該好氣好力咩

1 more please

意粉請你反cup

2c呀

係時候停c la

Feel到會有絕殺

唔要角呀屌

一收工又要屌波

買左上盤係咪等收皮。。

咁都唔入

-2

依個時候停 殺哂出面玩即場

保方接班人

邊隊

打氣

買左主勝係咪等收皮

希望你feel得岩

1：1狗會絕殺

要睇球証造化

會概歎唔入即係意
話好彩唔入即係贊
唔使問

停左佢 30分鐘

意粉請你cup

平手盤呀！！！

Lun

意粉D斬波長傳準到

意粉入波呀 加時對你冇著數架

意絕殺

-2c！

角呀黑鳩

幫手俾個12m意粉啦

唉無了 大波已死

意上啦 點會輸俾非洲黑鬼

球證買左意大利
呢場意大利有機反cup
贊比亞又fake goal 又fake 12m

似要加時/12m 分勝負

求下你 一定要中

快入啊意粉

買左就唔會紅啦 有冇用腦諗野

球証你係黑哨就比12m意粉啦

歧視非洲人可恥

比12m意粉未呀黑哨

刷多兩隻我支持黑鳩攞冠軍

球證知你買咗意㗎，做嘢啦

紅左未好分d囉...

紅之後加注可能

點黑法冇人知

贊仔體力充沛，越後時間意粉越危險

紅左再 入即場

你入即場

全細穩過台炸彈

反cup啊 意粉

紅左冇計因為要交差
唔係點推高主隊賠率？

意請你反cup啦

Stop no more c

如果黑哨 最有可能係1：1入加時同莊家分

豬持

plz stop

上呀

呢場比賽淨係呀上下半場各頭5分鐘

原本應該半大全大 個黑哨球証

-2C

諗起贊仔同德仔果場

成班都on9 又呢樣個樣又黑哨咁
廢青盃唔買下盤抵撚死

我個意粉2-1波膽

請不要消失希望

比多兩隻角先啦

平手盤點睇